英超踢完一半 邊隊最後會降班?

屈褔特應該有得留低

暴聯

阿仙奴 曼聯

維拉諾域治白禮頓

曼聯護級成功你死全家呀P牌狗

嬲豬

阿仙奴

諾域治應該降班

曼聯

利物浦

護級成功

原來由榜尾望番上去都見到曼聯

17位

般尼矛夫 屈福特 諾域治

白禮頓有查查開始大爆發 唔會降

唔想西咸同維拉降 細個成日睇佢地

屈仔降嘅話好多好嘢執

想你死全家啫
洗鬼嬲咩

垃圾曼

爆佢！

Arsenal

廢物浦

阿狗再輸唔奇

Puuki初頭係威係勢

你問過羅賓曼未

撚雀膽

同埋隊波開始有文有路

potter有料
係驚玩到護級直路爭咁啲經驗輸蝕比peasron dyche個班

諾域治同維拉膽拖修咸頓、西咸、般尼矛夫做腳

垃圾阿

般茅唔好降喇

曼城 阿仙奴 熱刺

Atv

阿仙奴都要護級

過40分

維拉啦，廢到喊

維拉 諾域治 仲有隊諗唔到

Bournemouth

皮雅臣如果又護級成功既話就真係好勁

金絲雀開頭又話踢得好

般芧
今季差到

但其實李城嗰次係佢自己帶得差在先
只係自己臨尾搞返掂個爛攤子咋
班友仲要原來係英超冠軍料嚟

如果佢個仔冇call g
或者李城就唔會做到英超冠軍

但有時會諗其實雲尼亞里係咪食返季尾皮雅臣條form

阿奴

佢地進攻好睇
但防守真係唔得

我曼

賄賂球證 過多12碼

扣40分

望到第五先見到就咪講啦

AV同諾域治